點解啲行山友咁無公德心

短短幾隻字就寫咗真相黎

入面寫得啱
不過想知邊道嚟
大東山啲爛頭營係私人物業